有圖巴士大毒西

哩條友由銅鑼灣上車坐我隔離
開住個九巴app狂㩒黎睇
又睇google map
又拮起個屎忽睇到邊
又話哩度上車幾錢
又話哩條乜路
又話哩條乜橋
。。。。。。。
一直自言自語成個幾鐘到元朗
我本身想訓下
不但訓唔到，仲就黎俾佢煩到頭都爆
。

毒撚真係好可怕
話緊你呀樓豬

樓主唔好噉啦
白卡喺唔喺唔夠派呀？

條女中上

邊個鄉下？

樓主高質 搭巴士就係唔想有人喺隔離嘈嘈閉

好心你關心下人包養白卡

岩呀，當你收完工，好攰，想休息一下嗰時，有個人係咁嘈，真係好忟架